[AN/iOS]Fate/Grand Order[94]Pick up event

-Fate/Grand Order-

Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-

日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-

TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-

1.長期良美

0課廿*****以上

歐盟會長、法老王

慎入慎盲

2.字智波帶土

(開台1符中限定)

3.西田望見

梅林pickup，

多次曬出梅林，

但聲明自己只係想抽積子，

直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬

個個都準備8號 ALL IN CSOR

我好期待睇大家抽

祝人人8號中CSOR

利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

ho ball

基佬

正評

英靈靚相介紹：

Loading

遠阪凜

有意請到高登 Master 登記簿(下方高登加密)尋找ID

[img]images/spacer.gif[/img][/img]

600日乜都冇

活動攻略：

sor, 手機出post慢左d

有10石仲唔謝主隆恩

種火人絆裝(干将．莫耶(拳銃))

沒有必要拘泥於武器。
只要魔力能夠流通，具有破壞力就足夠了。
製造者的心意什麼的都去吃屎吧。
武器就只是為了有效率的殺害用的道具，
除此之外什麼都不是。
使用者的驕傲之類的真是讓我笑掉大牙。

哈，什麼啊你那看起來快要生氣的表情。
如果是這樣的的話就拿起那把槍吧。擊穿我的腦袋的話，
不快的話語或許也會跟著消失吧！

係唔係改左掉落 今日有茄子既

關卡圖舊圖黎
跌落活動材料改左

今日新關我覺得係40AP出銅料
後日係40AP出銀料
再再後日先全金料

我都唔知呀，冇load圖

對聯post

今朝睇 好正

留明

2000幾個正評
[black]分返10個8個黎俾我開嘅post都好[/black]

lm

突襲pool

究竟出突襲先定雲加走人先

2日先一關

痴根

肝都唔想肝, 唔好再復刻ok?

屁股

最近啲活動真唔掂
600萬又廢

沖田alter

都係你班月豬養熟左鹽川

係今日既事咩

22號突襲
即刻收火課金

今次又係邊個

春

D死乞衣係咁

雙重淫辱巨無霸
屎忽中間夾青瓜

雖然我唔同意佢做法，

不過鹽川咕鳩寒同佢係咪死乞衣冇衝突

月廚要石自己識課

好丟架

法國FMP D歌好高汁

一陣搞到大家無得玩真係大撚鑊

得一張活動禮
依家應唔應該爆果刷平蜘蛛

NO

未到最尾關卡出
唔好爆住

究竟會有咩pool呢

我老婆襲來

咁碗爆唔爆

布姐

未出晒唔知效率

而家刷下🍆啦

求大佬唔好燈

To id:天の叢雲(577,495,962)巴打

下次貼下gay圖咪算囉
何必用中文留言呢

佢有本事用英文/中文留言 明刀明槍開拖
一咪發惡講粗口真係好撚醜樣

係外國講中文粗口威d

鬼島復刻未

黎啦

有排

不出弓rin誓不課

係就好,差佢

岩岩先出完又出 on9架咩

聖誕同正月潛左水 ?

saber wars復刻之前或者會開個新event間一間開
所以下一隻復刻角 入布姊我信

可能抽唔中掛

無課叫緊春
你唔記得左咩

我仲記得果時笑佢唔比錢想叫凜g

咪係
畢生遺憾

洗唔洗記到呢家

叫g都唔比錢 唔怪得冇

黑警

抵啦 做蝗蟲仲夠膽叫春

你地係點認得出佢

唔比錢想叫雞，好好笑

凜g 我都比左唔少

不過服務係幾好

想食霸王雞

幾好都係臭雞

呢度會比人擇名
我都無端端比人叫重課

有錢人唔同重課

連佢TWITTER個AC都比你地認得出先好野

應該twitter到留id招客

罪哥都話自己無課，邊到有重課姐

留名

今日冇課

未出7章就抽左臭雞果d都叫未知咩事 出完7章都仲抽係咩心態

佢上年12月31號話果年唔再課

C狐大法好

然後寶５武藏

對住悠木碧咁多日都忍得住唔課 睇黎我已經成功戒課

下次到酒吞

叫雞嘅心態

抽黎之後同凜b

姊妹丼

好

月姫聯動

魔夜聯動

青子係c職定b職好

出兩隻
Melty blood再出一隻

三紅卡Ruler

有白貞 了

全面回收白貞

3~5點又係收島風既時候

咸川已經打左比我叫你地唔洗ff

課定金等 沖田alter

真係得十粒石?屌你老母呀鹽川

係

鹽川好波

仲要係今晚hk 23:00就完

殺死
我們都非得愛鹽川不可

其實日本個邊有無炎上?

有 咁又點

嘈緊

炎上甘典

其實fatego派野不嬲都算大方
邊有可能今次咁少

幻覺黎既姐,嚇我唔到既

豬叫邊個會理

ok 我叫b巴加碼

去左玩夜勤，不了

太接近月尾5符
塩川一諗到會有人十一符偷渡出五星 就茶飯不思
然後轉念發覺 係喎 送10石咪得囉
抽到當你贏

上次500鹽川都應該接左手啦 今次真俾人屌撚到化 又係到挑戰月廚底線

呢張圖有冇其他,定係淨係改左一張?

binc呢頁先

老太婆

可惜月廚底線低到地心

直頭無底線添啦

仲隨便過凜G

底線係任月廚擺嘅

生放送公佈月g合作，大家就唔會記得呢10石啦，仲會話好佛心啊有月g抽

冇得比，凜G係收錢，月廚係比錢

我要嘅係七夜志貴唔係遠野志貴

坦白講句 佢出月姬 佢收返我10石都ok

成班友係到屌自己

復刻隻黑J都即刻收晒聲啦
洗咩出新角新活動

月豬

好多人都有啦其實呢隻野…
利申 無

嘈乜撚 呢到個個都有抽BX 抽得就無資格嘈

追業績時間
理撚得你想出咩

111

突襲pool
火即刻熄，安靜課金
一石二鳥

真心冇抽

X alter?無抽

好在4個月冇課金 有資格嘈

月豬勁過港豬十幾倍啦

我都冇抽 佢自己碌入我個box

武藏，南丁，舊劍

而家話比你聽唔課金都抽到

依位ching就心水清

對上次課金係保底

今晚打曬啲碗先

ching sick ball

話說中村抽到沖田寶5

唔知有冇wow到,原來MELTY BLOOD有係Steam上架

官方代言人

垃圾驚

歡迎係冥界返黎

棄驚保銀包平安

好想食牛雜

好食咩

我同裝屎咸川一齊食

正正子

好想食左裝屎咸川

牛肚牛舌好食, 但係其他牛GE其他內臟我就唔食了

全職礦工留名

裝屎食扒
我想食雜

裝屎:沒有嘗試過的牛雜，我都想嘗試一下。

內臟

同行？

內臟嘅都食

我同裝屎講班月廚話咸川仲好過你 咸川即刻笑到收唔到聲 之後話800萬dl就玩下野

又咪蛋白質

ching仲有咩礦場開工想in

岩岩feel到會出女帝

夠啦

關你咩事 等g叫啦你

同tamamo無關都唔關我事

我老婆對你無feel ok?

會出先講啦大佬

咸川同我提過就出鈴鹿御前

瘋狂嘈交

唔係喎 佢話整個肝到仆街嘅新活動俾班月廚嘆下

好難唔中

咪姐係刷箱

wnb?

停車場打鬼

又復刻悶到就黎noba

好過出saber wars
就排到 而且材料/掉落仲垃圾

堅嘅
係四中話會有新活動
留定石抽啦

出tamamo wars

1.5部第2章呀

仲未收工
去遊戲台see see la
佢地試緊邊個任好D

未復X，遲早出番saber war

養生

爆果鳩打

屌你新會然
唔知呢到術語

幾時先有box活動肝

我仲以為又多個礦掘歐洲石

應該有排 下次EVENT應該講第2章

有冇人請工人,每日1pack石做人工就ok

每日一pack

橙牙

一個月1pack就差唔多

裝修果d應該有掛

應該一日一石先岩

每日1pack當比正價差唔多600蚊,當50蚊個鐘,每日返12粒鐘就抵返條數,請非洲勞工仲抵

月廚都是M

一個月就有次十連

正價600有1pack咩差唔多700啦

不嬲都用非洲石
Btw我講緊芒亨既職係礦工姐

OK折有
12粒鐘唔係咁易架清

買開628蚊

618得嘅

HK課618咋

返倉都差唔多呢個價,ot仲多錢
做工人應該舒服啲

去開非洲挖

買開日本itunes

返學嗰幾年只係做狗會
一星期得1pack

拿教你一個方法，只要你賣身比個有錢肥婆
到時你想一日買幾多pack都唔係問題

泰國果條女

唔靚仔,又冇才華,邊有人睇得上我
我都想食一世軟飯

28慘過番工

一日做廿八次啵好似，點頂呀

1日28次得唔得

我早洩

仲要係絕世大肥婆

做不射男
反正佢滿足就OK

快槍手28次都叫OK掛

又話要六舊腹肌
開出後果下都冇
所以應該唔洗1日28次

你話靚女都算 仲要肥婆 點頂呀

死都似

快槍還快槍
精盡人亡還精盡人亡

我對我條jer好自悲

靚女你都比唔到廿八次咁多啦

砍掉重練

How

呢家唔興礦工興賣身

首先你需要一把刀 之後手起刀落

廿八次就應該假嘅，一日廿八次，你地唔洗出門都似

要出門野戰

每日行程都係食飯扑野訓

Jer又短,又早洩,又冇機會用,都係切左佢算

換條馬撚咪得

自己煲埋去飲

我真係切架啦

月廚嘅金錢觀都係用pack數黎做單位
食晏埋單:兩抽啫 幾抵食
出街約人:半pack一餐 早知慳返

悠木碧召喚

切完記得up圖

半pack一餐

放題

食個放題，buffet有半pack

食自助餐/鋸個扒差唔多啦

食生命面包維持生命力好過啦

食咩狗飯
哪有人約

buffet pack半啦

一個人鋸扒都得既姐

有平有貴，平既可以半pack,但難食到一個點

上面D現充

仲諗住計緊正價

好想試下同人食半pack飯錢嘅感覺

那有女

做人情
收唔收石阿

人地請就試過

咪又係成班毒撚一齊食飯，一齊爆死

sad but true

攝張google play card入去

月廚結婚可以咁做

呢個post有冇人就結婚

結左就有

同嫁王

已經結jor,可唔可以補領人情

我老婆

same

我替你女朋友擔心

對真毒黎講現實有無女根本無所謂

咪正價囉

扶清食開4季

天草On9仔鴨嚟嫁咋

橫掂都要食 點解要比中價食垃圾唔比貴價食好少少

下午3時半，一名20多歲女子被發現由土瓜灣美景街20號一幢大廈高處墮下重傷，救護員到場時女事主已陷入昏迷，即時將她送院搶救，警方正展開調查。

5點都乜鳩都無 屌你鹽川

話左冇

孤鳩寒

幾時生放送？

Nobu

我都要

正價pack半成千，點食得落

就咁食

你食4 5次垃圾放題都一千啦

自己加請人，放題差唔多啦

你應該係諗 pack 半姐

已經唔洗你比埋條女果份

每一聲Noba
就有一隻Nobu死去

沒有nobu是無辜的

種火該死

沒有種火是無辜的

#329咩事 一片黑色 我手機壞咗定連登出問題

Yes

這就是Emiya

點解我睇到#329我黎

ME2

AN同PC,IOS唔同

辛辛苦苦儲成三十石又中4星概念禮裝

禁個制都百4粒

卡池正常發揮

射埋d石都係冇舊劍

岩岩feel到沖田同我講，叫我去抽佢出黎
然後真係中左....垃圾出黎

你抽唔夠姐

你既誠意唔夠姐

下個十抽就中架啦

FEEL到野=1PACK

抽到中就中架啦

YES , 岩岩先追完

叫你抽姐，邊有講過抽幾多姐

我發現登左自己，係度講過想要既都抽唔到

立flag 正一傻豬黎

受打擊到名都改埋

我懷疑你同我地唔係玩同一隻驚

係，岩岩又抽左pack,補齊左唔想要既四星

等我下半年有工返之後而又出返沖田既話，我先會課到中

有冇清可以教我裝非高

有感抽中唔係咁易架

呢架

失業廢青唔敢課金，仲要抽左幾次三十石都係中個啲19禮裝
連送個啲符都只係抽到張三星麻婆豆腐

失業靠雲加

仲黎得切抽身巴打
珍惜生命,遠離飛高

課左金
買機機

又黑我廠

....
唔記得左買

唔可以咁嫁啵

唔順路啊
早知食牛雜,順便買

牛雜係主要
機戰係其次

我鬼記得要買咩
去買牛雜時可能記得

我冇講你乜野呀

早知唔買機戰,課多pack好過

因住比神父恥笑呀清

一入黎就有得笑

hi~~like

Hi like神父
幾時一齊玩fgo

咁多位手足煩惱緊課金既問題
等我綺禮下次有貼士再post上黎救得一個得一個

冇咩時間心機玩手機game

偽廚就偽廚啦

開左apple id未？

跟體育台條傻佬買和 又幾準

又bin

靜啦 串撚夠未牙

香菜呢

那個了呀

神父根本就玩唔到fgo成日搵借口唔認

利記呢場下盤穩食啦

幾時有狐

咪撚賭啦屌

法國神父成日係我地係討論緊你既時候出現

你唔賭都唔好迫人唔賭先得嫁

成日moon post

收島風蘑菇終於寫月姬入FGO世界

討論翻fate go啦你班撚樣

神父想融入就玩下隻驚先啦

空個位出黎add神父先

我之前話del定個日本仔add佢

已準備好課

noba

比多次機會你

係咪4月1号出

神父玩，me 實留個位比u

神父 有冇薄本介紹

4月1公告自選5星撚化月廚

呢排鍾意睇hcg
重心：巨乳fantasy

認真唔係搵藉口 隻game我仲係電話到
但真係冇乜心機玩電話game
反而機戰就岩岩完左二週目準備三週目

岩岩用FD隻阿伯 真係好撚型

奶刀同維拉不可避

聽講你隻game 數據都未down

機戰打完一周都冇心機打 今次仲要易咁多

評價：
前半易 後半就適中 因為十改左都會比敵人秒
玩n週目係想玩曬堆支線同入if

神父連隻驚都唔接觸就話冇性趣

佢係接觸唔到

得不到的唔係永遠都係最美好嫁咩

又好似係

其實點解玩唔到

智力問題

食唔到既牛雜係最美好既

唔好問你會笑

恋のビートはドラゴンスケイル～♪

Danger Danger!

已經每日訓練緊
希望出年可以做第十任

前果8任係咪精盡人亡左

每日28次 佢每日比1億我都無命洗

靠人地張+2要爆幾多果

拎完一億我就馬上走啦

你做得鐵華團都預左死架啦

一日28次。。

I am not in dangers
I am the Danger!

一日得24個鐘

慘過番工

條友賺果啲係辛苦錢黎

對住呢個肥婆你地都扯得起

點樣理解到咁

睇到有人話想應徵第十任

有錢都無命洗啦

燃燒生命

都要對個肥婆扯得起先搵到，佢想應徵係未代表佢對個肥婆扯得起呢

Ff 對方超靚既，咁未扯得起囉

Sorry 我做唔到

蒙自己頭入閘

#444個位朋友仔應該做到

我ok

太重口

閪到龜頭自然直
好似係

先唔講扯唔扯得起
肥婆都唔會睇得上真毒

佢要係你棍野姐

奧爾加

睇到最尾好似咁順利咁
都覺得會有人死

以後每100日都得10粒石

咸川

我想問龍牙刷邊關同有冇3rd周回隊

瘋狂用龍娘嘅歌聲收服Nobu

求放過me對耳仔

本能寺好似無 去FQ刷 邊關第一頁睇

唱到你地跌禮為止

屠龍先

NOBU好似唔會跌禮裝

奶光寶秒唔到10萬5千血既龍

aoe寶 又食唔到特攻 係咁上下啦

呢件升唔升lv好

差3000

10萬血金時都秒唔到啦 on9....

唔好hey0錯對象

叫你旁邊隻boss跌禮

雙梅

收到

食哂d肥落埋件裝到加多400攻即刻秒到

開槍關又要肝

槍關又係混沌爪

中中樣 無波
比盡300

仲差幾千粒呀屌

茶碗差千五，茄子差1300，平蜘蜘差幾千

剩係差平蜘蛛既素材

淨係刷過茄子

我已經唔係要哂全部 4300平蜘蛛 碗1200 茄子1300

平蜘蛛未郁，茄子未換肥，茶碗差塵
驚都未驚過

無農具

用人地個啲

+2都有排打

自然回體打

今日果關係掉乜鳩牙

d 掉率糞到自然回體刷緊
今日先換晒4張點數裝, 其他乜都未搞

平蜘蛛
我兩張五星配好友既一場50粒到

打assassin Nobu 最好用

吾系甘牙

做乜見到上個post比人推返上黎

五十步笑百步

岩先58粒,咁先似樣

無5星裝 繼續等
回體打換到蜘蛛張點數裝就繼續打碗同茄

得fd 有, 放置play 緊

又輪到jack子出場嘅時候

尋日已經聽0次NOBA

唉，想課多pack

屍橫遍野

今日果關好似刷得過

唔好爆果住

課啦，唔課會後悔

話明LIGHT版
睇埋落去先

岩呀,仲有成10日

船長好大方

無禮裝

唔係派左10石比你咩

忍手唔爆果

課金抽禮裝

新個關一場40~50粒平蜘蛛
light

仲有兩場新

+左幾多粒?

一陣星期3開下半大家就會肝到傻

睇黎都無

每粒+3

600日真係就咁派10石

抽親都唔中活動

鹽川老母俾狗屌

活動十石三抽
出左切嗣老母 切嗣初戀 アゾット剣
好似暗示緊d咩

係
要課黎抽沖田黎插土方

ナースのお仕事

終於中金劍，係高文呀

總統消失左成日

我就唔信佢出啦

唔係對不起咪算

日日登入都冇友情點

大/二家姐點解可以咁正

我估可能4月1

有太陽咪幾好用

唔係我攻擊範圍

仲有隻福佬，依幾pack都冇見過五星

頭先係咪死咗

死左2次

10月去日本賞櫻

10月邊到仲有櫻

桐間櫻

Hf?

想換蒙羅麗沙
賣福佬，Edison定燕青好？

Edison 係邊隻

愛迪生

隻CASTER獅子

分啲友情點黎

一度懷疑緊係咪抽錯pool, 但d禮裝又岩

人種問題

杏壇中學的一心因學業壓力太大，決定於明天晚上於香港國際金融中心(Ifc)天台跳樓，以了結乏味的生命。請你替他寫一封遺書，內容需包括他輕生的原因，以及對家人和朋友的最後祝福。全文不得少於800字。

打乜有禮裝出？

換埋今次一千膠就突滿西文 定係換埋D狗肉遲少少先突滿好

大家除左飛高之外仲有玩咩
唔爆果真係好q悶

Shadowverse

皇室衝突

上動物台撚狗
睇小說
睇南方公園學撚狗

玩切j同金閃figma

係動物台開緊火

睇臭串eric

撚下阿福

我都係跟佢學撚狗

Roger

鐵血?

band dream

sv

imcgss

gbf

冇野做當然係loop 動物朋友啦

啦啦啦啦啦啦啦啦
welcome to 渣巴尼泊

好卡

連登做乜鳩

神父連更新既日文都唔明
佢點玩fgo

渣ga

打蝗服啦

咁開心笑人
中左舊劍未

冇心冇力啊

ok...

用機戰系統整隻fate系既game就正
角色多 劇情可以用次元乜乜乜撈埋一堆

可以寄信俾真菌 早排先搞完隻無雙

機戰版melty blood

有隻同人係咁
Tm 全角色都有

叫battle moon war

但好似唔係TM出

講左同人驚

玩下呀榮

留名係動物台學野

個ser虧虧地 俾早洩攻擊?

tm戰棋果隻係隔離post有聽過下

我覺得tm好似唔太著重家用機市場塊餅咁
雖然fgo係好屈機係個市場到
隻無雙睇得出係試水溫之作
未有條件去整套超高清流暢既動作game
點解唔向下發展整套畫質高小小既rpg game係ps4到
寫得個故事高小小已經夠殺

利申：美系動作game 同割草式game完全唔岩玩
鍾意玩回合制rpg/戰棋game等等

垃圾死ser post都load唔到

垃圾薯仔server

綺禮老啦玩開康樂棋

見fgo有銀搵 仲唔食住條大水喉咩 黎緊fate d動畫都係靠fgo d錢 如果過多一年fgo都咁收得 先再有可能出家機game

動作淨係玩gvg 成個新界冇人夠我打

所以話商業考量導致tm手頭好多舊作重製進度緩慢
一黎怕新接觸唔受落

月姬remake呢

望住句已完結真係笑出聲
派10石，仲要淨係派24粒鐘

咸川撚狗大法

所以咪瘋狂出動畫引人入火坑呢年d動畫都係幫fgo引新人

鹽川出街俾車撞

引進大量偽廚

淘寶賣野發達

快啲掛定啲ac致富

抽農具抽到龍娘，賣左
之前已經抽到黃
只能變黃膠

留咗1隻寶1, 之後抽到幾隻都賣哂做黃膠

戰棋係咪隻同人GAME , BATTLE MOON WARS
幾好玩

窮到唯一一隻都賣咗

慘劇

出現了

黃膠都唔值

上面果隻點有

有你都升咗力架先架啦

新玩 緊係靈基先決架啦

你又衰既, 真係有愛既話就去爆果打料打肥一口氣升隻龍女嘛

不過我撐你啊
正常都升黑A先
我隻槍龍女停左係Lv75成年幾

3隻龍娘都係1lv

首先要有

開ser早期我無其他金槍金術
所以兩隻我都有升
術龍女我仲Lv80左

術龍娘真心唔差
初期缺術職打手時主力靠佢

多四星好chur架

仲差2800粒平蜘蛛

我諗呢幾日都係刷茄子同茶碗啲野
爭千幾個茶碗先換埋毒針同塵
茄子爭二千幾......三星肥都要換膠
狗肉都要，用晒啲膠換錢裝

茶碗周茄子都搞掂,係差蜘蛛

乜都未夠 回體打晒頭兩樣先
蜘蛛等新關

茄子打邊關 10ap?

打10ap/40ap 狂都得

呢隻係咪廢？

都有用既

LOL

新手打打下活動發現大腿嚴重不足
有冇人可以加我

923 884 702

add人係唔洗貼box既
下次唔好喇

基四拎黎丁

曾俊華支持度淨值有87.7%

NOBA

我都係鐘意武內畫風既R姐多d
仇職R姐個畫風睇極都有d唔順眼

出圖果下都唔知佢係R姐

新手+1
008 641 590 搭單

仇職R姐靈四都ok, 不過點都唔夠武內黎
R姐靈四真係世界級

一車一車咁

去曬聽龍娘演唱會

蝦娘長大會孌老女人卡密拉
老女人的存在 no thank you
一想到蘿莉會長大我就想吐

做咩姐你

應該都加哂呢到咁多位大腿仲好多位, 日本個邊有冇咩版係交友區？

作為一個稱職的蘿莉控 這是正常反應
如果沒卡美拉 我認為龍娘也不錯

TWITTER

...

一抽5星

禮

春！

Btw
拉打關得平蜘蛛？

462,101,772
2個位
加左留名

係 仲有四關未出 d掉落會再好d

不過一樣全跌平蜘蛛

咁梗係等farm drop rate 高啲嘅關

可以爆少少果刷住先

Added

加左

ele added

銀時仲未寶5 係咪出左d咩意外

無錢課

申請左 雨宮天

好想搵野抽 求下佢唔好再出仔

感覺好似而家刷住低級果2個先好D

下個星期實有新野抽

太陽係咪係西邊升起

就好似信長同大家講冇錢課金咁

罪歌都出埋黎

李嘉誠話冇錢買樓

每日只玩幾分鐘，改左主力玩陰陽師

兩位大大

玩左一個月，放置play

罪哥：十粒無名靈基換啦，屌

之前朋友叫我玩陰陽師，但我玩左陣就棄左

fgo 幾時先再有新章玩？

部電話咩資料都無啦

下個月

老婆閃卡流出

手機邊會放嘅機密野，save晒係電腦到

聽日有突襲 1:10
無1:1

我唔做莊

銀色個舊點拎

日替劍關

星期個劍嘅修練關/活動換

茶碗drop rate好飄忽

好撚悶呀屌老母

60分

drop rate咁低打到好冇癮

日課
沖田alter

又少絆又煩 唔想打

其實啲金蘋果係咪亂用都無所謂 差唔多有200粒

唔係 200粒可以一個活動冇哂

尤其係刷box

150幾粒之前養生打肥打到見底
好快就會用曬

10AP先痴線,0保底

唔想換狗肉 痴撚線

打40劍啦
叫有保底嘅

仲有6隻狗肉 真係唔換算

我想佢出新活動，送隻活動4星姐，都咁難

咸川係到笑緊

活動4星唔係重點 重點係box抽

笑撚到gap gap聲

啲金蘋果用哂係魔神柱度

對上果隻好似小黑

巴巴托斯
返嚟呀

唔係劍龍咩

聖誕貞德

4個月了

light版，正係出肥

最良心活動

對魔神柱進行單方面屠殺

sor,完全冇升過

已經忘記有呢隻既存在

俾埋錢好嘛

唔講唔知今次本能寺係LIGHT版
但打得仲辛苦過BGO
素材出少左但兌換數冇少到 搵笨

無抽沖田拎禮裝應該肝到嘔

金銀棋掉落up

素材冇出少到 唔好再屈咸川

鹽川「送4星英?知唔知會搞到我鋸少幾塊扒?垃圾月廚」

之前留石等佢出師匠allin果陣乜都冇抽，冇農具咁打，分都係岩岩好換隻nobu返黎

要揀，換狗肉都唔換肥啦

隔左成年 可能有回憶美化加成/同B服個上調搞亂左
不過說好的light版呢

書頁平左10
d地獄drop唔同左

腳呀

light 邊撚到light睇過

可唔可以多啲新聲優
唔計呆A一類唔同版本,有幾個係loop完又loop

月姬

課多d, 營運就可以有多啲錢請多啲聲優

5星一定要知名聲優 咁先可以大包圍 無論你鍾意把聲 張圖定劇情都要抽

都係比人當狗咁撚，冇乜分別

4個月就將咸川由天堂打到落地獄

咸川上任就懷念裝屎的好
月豬

其實已經好撚多
150隻角色左右有成60個聲優

新手有幾樣野求教
我要睇住個pool黎抽～

1. 爆擊隊有咩主要成員？

2. 藍卡隊有咩主要成員？

3. 兩者分別有什麼優勢？

上任蜜月期

花澤
另尋失蹤人口小倉唯

1. 梅林

2. 梅林

3. 梅林

梅毒黑貞梅毒
c狐孔明/c閃弓呆
爆=秒
藍=磨

新年之後似樣少少既event都冇，幫唔落喎

新年之後有event?

藍卡就孔明加c狐
紅卡就梅林
藍卡係生存力高，可以磨
紅卡隊冇玩過，唔清楚

唔係得月神同本能寺咋咩

情人節 睇劇本量份上 勉強算半個

情人節

毒撚唔記得有d咁既節日 梳

不要再說了

白懲冇女女pool

呢啲會去巴哈自己睇

咸片話為左道歉
22號出凜B

其實紅卡隊個idea好鳩
上狂戰加sup鳩打，唔洗有咩特別砌隊

官推提示
記得拎情人節自選禮裝
聽日1359 舊劍/天草抽卡完結

ching下次想咩復刻

狂乜亂野戰
雙梅加紅卡打手就得啦

鬼島

Saber Wars BOX

有邊幾隻狂戰唔係紅卡打手呀

大公

雙紅卡站場打手
狂化EX

狅蘭

jkx

玉燥貓

限定

600萬應該已經滿足唔到d玩家
復刻出多關幾血好

Frankenstein

平砍怪力
寶具本身倍率高清怪

600萬兩條血

三紅爆擊有咩問題

復刻light版多，好難加血啵

仲要復仇職

三紅配卡寶具做打手stun一t唔多會用

根本2017就無出過活動

結果個個上雙梅林金時
ONE TURN KILL

復刻萬歲

我意思係無必要指定用狂戰
劍武藏
弓金閃
槍L狐
騎拉2羽蛇
術.....3藏
殺山翁
而且狂都係得3巨頭係紅卡打手姐，先得一半

伊莉雅呢

雜職你出得幾多隻
又劍又槍又術又騎點砌隊出
仲有隻黑J嘅

10.5分角冇必要討論

佢講有其他職嘅紅卡輸出姐

我以為佢要求萬用
sorry

雙魔放咁勁仲笑

伊莉雅拎黎保護

日日補魔

紅卡隊咁屈都係因為梅林 都唔係好關打手事
當然貞梅係鳩上加鳩

基本上你隻打手多紅卡砌隻梅林就可以講紅卡隊

綠卡隊

全綠卡英靈

等佢出隻3tyrn嘅法，我覺得會係法職師匠/雪山櫻

jack csor 沖田

綠卡隊真係唔知點砌好

櫻張禮裝加25%綠
中了

你見我特登唔講黑貞就知啦

因為未有職業sup

同我平時擺法一樣
仲有隻中二王同xa唔知點用好

臭雞都唔係藍卡

都唔個綠卡隊定位係咩
綠卡隊啲sup一係np殘疾一係綠卡出唔到星

csor表示wnb?

除左沖田同j仔冇個打得

阿塔我仲掉左兩個杯比佢，晒左

兩樣中曬喎ching

咁咪both囉，做乜呀你

唔好再講啦
雖然有愛大於一切

騎金

雙孔明屈寶具傷害

而家用緊heroine X+沖田 算唔算綠卡隊

Csor屎極都有招寶具搭救

雙打手冇sup喎

前題係自己要中到一隻梅林先

點睇Charlotte 呢套垃圾片

活動就隻孔師匠

黑肉

有綠卡sup就正
p.s 沖田 xa寶5

個3d模好似ok

請工人不

一日一石 ？

1q30石ok?

極樂淨土

新竹男子林春雄前年和女友黃曉雲率3名惡煞，涉押走一名14歲少女打得奄奄一息，並與手下性侵得逞還羞辱少女「爽不爽？」、「誰的比較大」等語，少女傷重不治，林男等人又涉殘忍焚屍滅跡，一審依殺人等罪重判5人均無期徒刑、褫奪公權終身，但高院認定5人沒有殺人犯意，今改依傷害致死、加重強制性交等罪判林男與手下陳哲儒無期徒刑，黃女與共犯古志強、何文軒分別改判20至28年不等徒刑。

好正 除左最後個集推得太快

Ching ho ball

台灣 勁

csor加雙孔明打上年個高難度關極容易

第一下已經320 求其草下np射多下就差唔多死
當然啦 fgo講強度真係得啖笑

尼祿祭打閃閃有冇巴打係過左認真閃

日本好似有人過到
不過認真閃真係癡撚線

點解guda子可以咁正

好彩打果隻係老馬閃
只係識企係到加攻

上次有弱化到閃閃果關咩？

今早4時左右，一名女子在灣仔謝斐道一間酒吧結識一名外籍男子，2人其後前往駱克道一間酒店。女子入浴室沐浴後，發現其內有現金及證件的手袋已經不見，外籍男子亦不知所終，她隨即報案求助。警員到場調查，未有截獲賊人，案件列盜竊處理。

唔知
我入到去隻閃閃只係一直開 charisma
果斷食一野令咒csor寶具2連發完場

啲技random出架
一係好易一係難到仆街

其實個故事幾好
好心前面就唔好咁多廢話

5%滿足到底有幾M

果班帶土黎

不用分那麼細

金閃本來有機會出現攻防buff都上齊既姿態
過唔夠半粒鐘hotfix左 金閃只會用其中一個buff同你打

咁諗下我都幾好彩

冇食符慢慢同佢玩

用迦爾納同佢打
黃金聖衣打黃金聖衣

我用L狐踢左佢股間九腳

就算真係要打認真閃，用貞德c狐孔明同佢磨都唔會打唔到，打1隻，4回合儲都貞德寶具就唔會死

L狐oc500%轟落去

當未出尼姑喎，點500%ox
寶5都要儲300%喎，不如踢3腳好過

收到風 能登之前己經配左法csor音

大把野一早配左

又燈

就出啦，第一隻綠卡sup

令咒一腳踢爆爽d丫ma

今日會唔會有情報 定要等聽日

我覺得呢個星期冇情報

一次寶具已經係三腳黎

如果有就會連埋個維護內容公告出

認真閃好似你消佢BUFF下TURN就開番
再即時滿charge開enuma elish

本能寺復刻搞成咁撚樣，真係寧願佢唔開新活動住
我諗佢都無打算開
咸川我屌你老母

佢本能寺又改差左咩

係又屌唔係都屌
唔知咩撚野事

無改差嘅，無改善啫

ON9
關都未出曬
係到亂屌
都唔知做咩

呢個唔係你期待既畫面咩

好耐無撚
你一講起
又係啵

之後鞭屍先用
宜家就屌左佢先 好似係

你啱嘅，我冷靜啲先
不過都係希望唔好兩個活動疊埋一齊刷

依家我係唔鐘意茶碗drop太唔穩
有時可以一場十，一場五，一場六
不過十果陣有百幾粒算係咁

尼錄祭復刻搞成咁撚樣，真係寧願佢唔開新活動住
我諗佢都無打算開
咸川我屌你老母

硬係覺得有混關係後面

萬用key
要求擺係post頭

安慰朋友都無放到
呢句點會放

竟然無開戰睇

咁唔知啦
上次開果陣我都未玩
靠你地提供資訊咋暫時，見到好多人話後面淨係會跌平蜘蛛
依家爭1300個茶碗換塵同毒針就完晒茶碗
茄子爭狗肉同肥，平蜘蛛只係夠換一張裝，其他未郁過

今次本能寺 唔似早有準備
可能真係比人屌到飛天 先臨急臨忙掟出黎
1.看板娘裝滿突數值冇調整 +1變+2 搵鬼突
2.40ap關卡掉落效率極差 就算係情人節d關 素材款又多又易跌

D料改左
所以我都等緊關出

觀望下先
反正so far淨係爆左一粒果換POINT裝

安慰朋友果次係中左兩隻咩
有冇人記得

阿提拉幾時出黎用軍神之劍車鳩鹽川

Bba

3隻南丁

3隻咩

咁都起到出黎

點樣安慰朋友+FATE
GOOGLE就搵到
同多5*好CHUR + FATE搵到D.L一樣

有沖田抽咪得
咸川萬歲

岩岩試左
真係得

第一日result係教主

鐵處女
玉天崩
鮮血魔孃
combo

呢d真係好易揾

無禮裝打得好辛苦 自然回體算

幾抽中幾多關我撚事，又唔係我個Fd，係嘅就話當住屌姐

沖田alter!

聽住先

開左成個禮拜 除左禮裝同骷髏咩都未換過

又爆一個post

不抱希望
不會失望

都話係布姐先

狐

龍

+1

宗教戰爭

女帝

戰力差太大，唔可以叫戰爭

只可以叫蹂躪

帝都聖杯

五 星 阿 福

I'm a one man army

阿福教徒表示關注

到底力架會唔會搶到1001

C狐教表示無心戀戰

不嬲唔好戰

難啲

尼祿世界第一

次次入post都仲係吹奏緊邊個世界第一悶唔悶

有新野抽

其實隻GAME D五星角雖然難抽,但都好耐用WO
角既能力至少唔海鮮

就係因為悶

首先你要抽中

四星唔難抽既~!

係我心中係第一就得
師匠最高

叻架來襲

我覺得仲難中過5星

課少少 4星pickup嗰陣真係好快滿
紅A
劍蘭
戈爾貢

我淨係抽到好多禮裝

好想攬住C狐BB係地下碌黎碌去

攻呀攻 快搶攻

1001

會唔會太早叫呀你地

唔俾土狼

黑人警報現正生效

比Nier啲bgm洗左腦

條機械村同個別boss機係咁重複同一句
但又幾過引

下個post唔係力架開嘅話就月尾出沖田alter

咁叻架一定搶到

不過你都冇話邊個月尾

咁下個post唔係力架開嘅話就月尾咸川仆街死

叻架其實有冇心搶

冇